---
title: "Distros Raras"
date: "2020-06-05 08:25:00"
description: "Caminemos por la parte oscura del mundo linuxnauta y veamos que se genera en esos antros."
type: "linux"
tags: ["distros","linux","raras"]
category: ["Linux"]
img: "https://www.linuxadictos.com/wp-content/uploads/tux-raro-.jpg"
authors: ["PatoJAD"]
---



Dentro del hermoso mundo de GNU/linux existen muchas libertades, por ejemplo cualquiera puede crear su distribución de linux, esto puede llegar a ser algo fascinante, porque podemos personalizar lo que deseemos y de esta forma tener una distro que se acomoda a nosotros, y no solo eso, sino que podemos compartirlo con todas las personas para que la usen.

Pero como todo lo bueno en este mundo tiene su lado “malo” y si bien para esto quería hacer un video (Me di cuenta que les gusta verme sufrir o reirme de otras cosas) prefiero escribirlo en esta oportunidad…

Así como muchas distros dia a dia nacen y quieren contribuir con el mundo, allá en el fondo de linux, en las partes mas oscuras y recónditas podemos encontrar distros que harían que cualquier linuxnauta ponga una cara similar a esta:


{{< img src="https://i.postimg.cc/JhmrwpxX/que512.png" >}}


Hoy vamos a ver algunas de las distros de que me dejaron asi…




## Hannah Montana Linux


{{< img src="http://hannahmontana.sourceforge.net/Site/Home_files/hml.2.jpg" >}}


Hannah Montana Linux es un sistema operativo Linux basado en Kubuntu. Si bien esta distro no saco mas versiones hace tiempo es perfectamente usable y entendemos que es para Fanáticos de la cantante…

La verdad es que no se que decir sobre esto, no es algo que esté mal, incluso la instale en una virtual porque vale la pena probar… Pero es que me dejo sin palabras…




## Suicide Linux



Nunca conociste a una persona que no podías decirle nada porque se ofendia (a puesto a que muchos pensaron en Pato hablándole a cualquier pedro sobre la tierra). Bueno esa persona volvió y en forma de Distro de Linux!!!!!


{{< img src="https://i.ytimg.com/vi/knbfwin6lIg/maxresdefault.jpg" >}}


Esta distro es perfecta para todos los que son habilidosos con la terminal, dado que si fallas un comando se ejecuta automáticamente el tan famoso



    sudo rm -r /



Suicidando literalmente a nuestra distro… Diganme si no es hermoso, yo la reinstale 3 veces y despues me canse… Saben cual es el comando con el que mate la distro 3 veces? ls que lo ponía como sl y no tenía instalada sl XD




## Apartheid



Apartheid es una distribución Linux desarrollada por miembros del Stormfront de Estados Unidos, basada en PCLinuxOS y con entorno de escritorio LXDE, y de tipo Out Of The Box, es decir, lista para ser utilizada tras su instalación por la paquetería que ya integra. A simple vista parece una distro normal pero…


{{< img src="https://www.linuxadictos.com/wp-content/uploads/apartheid-1.jpg" >}}


Por si no sabes de donde proviene la palabra Apartheid, se trata de un sistema de segregación racial que hubo en Sudáfrica y Namibia, separando a los ciudadanos por razas en espacios diferentes. Stromfront es un website, básicamente un foro, donde se reúne gente de orientación racista.



---



Recorda **apoyarnos** en nuestras redes para poder seguir adelante con todo lo que implica PatoJAD es un proyecto que poco a poco crece e intenta estar al lado de todos de los usuarios dándoles dia a dia herramientas o funcionalidades. Mostranos tu apoyo con pequeños gestos, desactivando el bloqueador de anuncios, apoyándonos en las redes sociales, donando o compartiendo el contenido, esto solo es posible gracias a cada lector y cada persona que demuestra su agradecimiento
